831831831831831

831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831

點解冇左件事 點都要一個交代 cctv分分鐘已經比人處理埋 FAKE NEWS滿天飛

我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相我要真相

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相